[正式宣佈] 連登係另一個三男二女 交友網站

真系巧開針牙 有矛囝囝囡囡做禾frd子

連仔可吾可以開埋icon功能牙 禾想post個有型既icon識囡囡牙

加埋簽名檔就最巧la

拿啊哥
我就從來冇講過交友=俾厹釣女
不過你為咗防厹釣女而取消pm
將forum設立既原意歪曲, 就係矯枉過正
自己駁唔到就喺度公審人
請問閣下又有乜用意?
如果有個別既人想私下有更多交流但係又唔想share contant
咁pm是咪最好既方法?

老mk?

好撚型呀屌

有咩要駁？ 高登果陣已經屌人交友
想交友咪去5p囉
大神個post係討論解決佢果兩個問題
方案已經俾左佢 而你既論點係溝女無問題

佢想要連登改名做「一男多女」嘅SP網

我都覺 連仔快d開放功能

仲想要積分系統牙 吾系典叫forum牙

岩牙清Xdddd

禾吾明典解要isp先可以有ac囉
多d人 個forum先熱鬧d 咁先可以識多d朋友架嘛

做咩負皮禾牙 交友都吾比？T_T

啊哥你係咪唔識字?
交友有好多種
我亦冇講過喺度釣人係啱
重有, 唔通冇pm就冇交友問題?
叫春台咁多交配計劃你又唔講?
如果公開咗啲contant方法就會有釣厹問題架啦
而客觀既事實係你自己喺原po唔夠人講就開個po屌我
咁請問你咁做又有乜用意?
如果你自己於理不合既又喺度公審同歪曲我既意思
咁你既用意只可以話係好黑心囉

咪係囉 無pm都可以交友 咁點解要pm?

話左大神個post個論點係追擊問題

一係你開個post黎討論 開pm識人交友有咩問題啦

但係閣下話pm會惡化厹問題所以要冇pm喎啊哥

我啱啱個cm打錯, 唔係交友, 係"唔通冇pm就冇厹問題?"

難道唔會惡化？連要公開自己contact都咁多人留
可以私下留既 你估數量會唔會增加？

有無pm都可以交友 咁點解唔要pm?

原po都已有絲打講過
唔通惡化就要犧牲所有人pm既權利?
解決厹問題, 點解唔係block哂啲厹而係犧牲所有會員既權利?

樓豬 我撐你
成班5P低能仔係度叫春
「吾系牙」真係好睇到眼火爆

邊位絲打牙 開左pm我第一個pm佢
如果連仔可以block得晒d 5p咁勁既 我第一個支持呀

禾巧同意tip清ge講法 上科林吾交友上泥為咩 😎🤘🏻

Ching ho ball